"Zeg dat je dat zei, en zelfs Jozef zal waarschijnlijk een verrassing verraden. '
"Daar mis je hem heel erg," zei ik.
"Ik wist beter.
"Zegt u," vervolgde Pumblechook, "" Joseph, ik heb die man gezien, en die man draagt ​​geen boosaardigheid en draagt ​​geen boosaardigheid.
Hij kent jou karakter, Joseph, en is goed bekend met je gevoel in het hoofd en onwetendheid; en hij kent mijn karakter, Joseph, en hij kent mijn gebrek aan gratitoode.
